仇栩欣捱肚餓為接觸街坊

仇栩欣捱肚餓為接觸街坊

仇栩欣昨與競選團隊在炮台山油街爭取支持。

【北角城市花園】

【本報訊】被喻為福建幫地盤的北角城市花園選區選情激烈，曾在地區擺設街站時遇襲的「北炮同盟」成員仇栩欣昨日為爭取時間接觸街坊，從早上從中午都未有進食，到下午更宣佈選情告急；對手之一、聲稱屬中間派的大學客座教授樊熙泰則對選情樂觀，指投票率高反映中間派選民多了投票，但當被問及政治問題，則拒回應。

力搶福建幫鐵票

曾在地區擺設街站時遇襲、於北角城市花園選區出戰撼福建幫的「北炮同盟」成員仇栩欣，昨日積極與競選團隊在炮台山油街一帶拉票，有街坊經過與她打招呼。她傍晚於通往票站路上拉票，並率先亮出「告急」宣傳牌。仇指出，由於她曾被捕及遇襲，因而得到媒體關注，加上反送中運動效應，均是推高投票率的原因，但她認為高投票率未必對她有利，因區內以福建社群為主，向來多建制鐵票，亦擔心可能有種票出現。

聲稱屬中間派的大學客座教授樊熙泰昨日亦在城市花園一帶拉票，首次參選的他對於投票率高感高興，認為自己選情樂觀，反映中間派選民多了投票。他又稱，不少選民反映現時社會紛亂，希望候選人能回歸地區實務。

至於在同一選區競逐連任的建制派區議員、福建幫許清安亦在同一位置拉票，但其競選團隊人數相對較多，同樣有經過的街坊與他打招呼，不過他以「唔方便」為由拒絕受訪。

■記者鍾雅宜

一個女仔都敢去福建幫地頭選，最後仲贏埋，佢真係好勇敢

社區煥新另外幾位都好勇, 連堡壘同錦屏兩個深紅地區都贏到, 不過可惜和富就係差幾十票輸俾工賊會

唔怪之得咁瘦

辛苦晒

呢個我麻麻地

你地覺得係唔得添

打錯好多字

人地覺得你唔得添

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

點解, 未上任就知佢做唔到野?

我有個藍屍撐警朋友住果度, 肯定嬲到

咪撚咁樣啦，膠化係新方法？

辛苦係值得

蘋果日報提過佢有哮喘, 所以佢當日俾黑警壓落地嗰陣佢猛嗌抖唔到氣

請珍惜個議席

佢抵讚

咁錦屏嗰邊藍絲發哂癲都似

佢再係咁太浮誇啦樣靚唔係大晒

真人細細粒，
都幾驚佢俾d福建佬打

人地俾差佬打攪過又被藍絲打過

仲要褔建黨地頭

好過冷氣軍師9up啦

你食唔到就放棄

之前比班綠警甴粗暴對待

邊夠一鋪sir你玩呀，日日企足十幾個鐘守天橋

呀sir你地平時唔做野就梗係以為其他人又係鍾意做野時走開啦，唔怪你，毅進仔係咁上下level